今天去了強國自殺

是急性自殺

好油 食完會會即刻喉嚨痛出唔到聲

唔會 大嗌都仲得

見到都唔開胃

呢煲包含咗咩原素 ?

好撚辣

麻辣 根本食唔出材料應有既味道

所謂少辣都好撚辣

就係因為唔新鮮
先要用辣掩飾

十分同意

分分鐘啲肥牛仲老過我同你

食老鼠肉

快要死了

飲熱辣椒油

地溝油+二手回收湯底

樓主屙屎痛唔痛？

痾屎嗰陣你就知味道

變小火龍

變大菊花

咩嚟㗎 好正

左麻辣 右番茄
食完快啲死